[巴打入]如果你係女，你做唔做雞?

根本依家風氣成日屌人臭雞 係因為妒嫉心 男人想做雞都冇得做
命就得一條 時間係咁多就咁多 點解要咁辛苦打牛工 時間換錢呢?
唔好講做鴨 係人都睇到做雞>>>>>>>>>>>做鴨

=有得做 一定做！1Q=人地半個月人工 16歲做到大學畢業已經有樓係手
=唔做啦 面子緊要 打份牛工捱世界算啦

識玩一定係賣底褲

你首抽個樣同身材好似依家咁柒嘅話咪又係會窮

屌 做雞就係有呢樣好 樣衰一樣有人要
你睇下IG雞鄧XX 咁既樣 一樣做到生意
再唔係學上面巴打咁講 賣埋底褲真係發過豬頭

屌人臭雞同屌人係有錢一樣 講到底都係仇富既表現

好撚心就唔好鼓吹做雞風氣啦

一日塭三千 我翻pt一個月先三我 你唸啦

學人上網拍賣處女都賺夠你成世

賣胸圍威褲黑絲
出街no sex no touch no talk
膜都唔洗破

有撚計咩 鬼叫班死毒撚 請d雞食飯都要比成千蚊人洗咩
以事論事

最慘係有人仲以為做雞係好慘既事 其實不知幾好搵 幾多人想做都做唔到！
d雞第時就算老了想搵人埋單 只要扮下受害者話自己被迫做雞啊仲大把傻仔信

做雞合理化 其實都係好事
第時200年後可能做雞係職訓既一科
通街都係雞好似m記咁 d雞自然降價
對男人係好事

同埋依家對d守身如玉既女仔好唔公平
果d暗地裡做雞又扮良家婦女 食兩家茶禮既大有人在
應該成立監雞局 將d雞立入名冊咁就公平得多
想搵老婆一睇個名冊就明哂

桂思